\textit{Pour cet exercice, la calculatrice est autorisée.}
\begin{enumerate}
  \item Calculer le périmètre d'un carré de $\Lg{3}$ de côté.
  \item Calculer le périmètre d'un rectangle mesurant $\Lg{4,5}$ de longueur et $\Lg{3}$ de largeur.
  \item Calculer le périmètre d'un carré de $\Lg[m]{6,9}$ de côté.
\end{enumerate}